認真問一日一罐可樂/啤酒，有冇可能減到肥？

某啲原因要認真減肥，但長年都一日一罐可樂/啤酒，有時仲兩樣都飲
如果做運動加唔食澱粉質只飲水（大量），但一日一罐可樂/啤酒
咁樣有冇可能減到......？

啤酒還可以，可樂真心難戒，屌佢老母

死肥柒毒

多做運動

coke zero

有做，每日打波跑步，仲會重訓，所以可以飲可樂？

接受唔到，屎水咁，我寧願飲水

yes try to drink it in daytime instead of nighttime

飲白色可樂

其實都係睇你一日總卡路里既數字，

飲可樂／啤酒加強左難度，
係因為你飲完會想食野，開胃左，
咁自自然好難忍到食少d 野

牙鬼，你都係講返中文啦

可樂只飲原味，其他一律覺得好撚難飲

減唔到啦 飲得一罐咁少..

屌，咁你飲水啦

即係得？但難度高左，食野反而可以食好少
所以咩168，204對我黎講好易進行，甚至一日一餐都得

咁你飲水啦仆街

咁你飲返水啦
比你揀黑白coke / 水
想飲可樂就飲黑白 覺得屎水就飲返水
咁咪戒左囉

你話可樂難戒 其他都做到
咁不如一餐唔食 飲可樂
之後其他餐控制卡路里同增加個運動
咁應該都可以

試下咪知囉...
個個減肥都係研究多過做

可以！點解唔得？

呃鳩自己既野我做唔出
我而家係一日一可樂但其他時間就飲大量水

你個名，同道中人，可樂真心難戒

依家幾高幾重？

一日一打都輕鬆減啦

戒糖先係重點

上網google 左，
一罐12 oz 可樂都係140 kcal ，
其實唔多，理論上樓主其他飲食控制到，
都減到肥既

其實試緊一日半罐加飲大量水，感覺都OK，但一啲可樂都唔飲真係好難受

呢個我明，所以唔食飯係減好快

感謝感謝

依個名都幾Q

屌 你有冇咁智障
34g糖喎大佬
你就咁食34g糖都係好低卡嫁
但吸收落個身體就肥撚到閪嫁
你玩鳩樓主？

可樂都係糖嚟

滅肥唔係淨係計卡路里

咁一係試下200ml 果個迷你罐裝
減肥個 key 係你要enjoy 個 process ，繼而成為習慣
如果你唔 enjoy ，其實唔係好難持續到
一旦持續唔到，就容易失敗

我見樓主咁鍾意飲可樂
睇黎減量好過完全戒晒

咁你都係呃緊自己努力緊

有calories deficit 都會減唔到肥既咩？

你做番肥仔算啦不如

無論健康定外型，肥仔只會有負面影響，點解要做

白味可樂幾好飲喎

飲過荔枝？ZERO？檸樂？
都係原味好飲
白可樂7仔有賣？聽日去試下

檸樂同銀罐檸樂都幾好飲
但近幾年少見咗好多
黑色可樂就真係差啲嘅
近年出嘅白色膳食纖維可樂唔錯 值得一試

唔好夜晚飲 日頭3點飲最唔容易積聚脂肪

肥仔可以飲可樂，點會冇正面影響

絕對冇問題 睇你訓練量

已戒飲品三個月 無運動同無轉三餐 個肚少咗兩吋
戒飲啦 最多食幾粒可樂糖 不過零食都戒咗一個月 錢都多咗
由加大碼衫變大碼衫 個肚仲凸少咗

每日HIIT + 斷食可能得
然後1星期打幾日波

試過一個月度輕10磅
我仲有做gym應該都無乜減到gay肉

每日總輸出多過總輸入就會瘦。你飲可樂/啤酒真係做到唔食其他高熱量嘢？慢慢戒甩可樂佢，脂肪肝/糖尿都好痛苦

建議轉買梳打水
再自己買粒青檸吱落去
想飲酒就同上再加少少vodka

每日30分鐘跳繩 +少少重訓 包瘦

之前一日一至兩罐已轉zero，一開始覺得唔慣，飲慣左90%似
減左幾十kg(當然有做運動同戒口啦）
唔好呃/假設一定做唔到先

Coke diet/zero 都唔算係可樂